一般市民點會驚攬炒，甚至恨不得攬炒，要驚既全部都係既得利益者同權貴

班撚樣賺到笑果時，一般市民完全分享唔到任何成果，而家終於有機會同呢班仆街攬炒，真係求之不得。

班撚樣今次又計錯晒數，以為市民會驚攬炒，其實市民甚至恨不得攬炒

樓價升，人工追唔上，你話點會有得益?

攬炒先係有一個機會比全港大reset

政府完全不介意攬炒，你睇限制人群措施又延長14日就知

所以之前無啦啦提公務員宣誓

佢地都未驚
大大筆資助利益輸送幾千億
今次fat fat